<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="bookdescriptions">
<item>
""" Pada awal tahun 2000, Pemerintah Kabupaten Bengkalis mendirikan perguruan tinggi dengan nama Politeknik Perkapalan Bengkalis melalui Yayasan Gema Bahari. Ini menawarkan tiga program studi, termasuk Sistem Kelistrikan Kapal, Konstruksi Kapal, dan Mesin Kapal. Selama pengembangannya, Politeknik Perkapalan Bengkalis berubah nama menjadi Politeknik Bengkalis dan berada di bawah naungan Yayasan Bangun Insani (YBI) Bengkalis."""
</item>
        <item>
""" Sekolah Tinggi Ilmu Ekonomi (STIE) Syari'ah Bengkalis menyelenggarakan Sidang Senat Terbuka  Wisuda Sarjana ke XIII Program Studi Akuntansi Syari'ah dan Perbankan Syari'ah, dan Wisuda Sarjana Perdana Program Studi Manajemen Bisnis Syari'ah, Manajemen Keuangan Syari'ah, dan Hukum Ekonomi Syari'ah. Dalam prosesi wisuda Sarjana ini, STIE Syariah Bengkalis meluluskan 70 orang wisudawan/ti dari 5 Program Studi, Rabu 22 Oktober 2021."""
</item>
        <item>
""" Sekolah Tinggi Agama Islam Negeri Bengkalis (STAIN Bengkalis) merupakan peralihan dari Sekolah Tinggi Agama Islam (STAI) Al-Kautsar Bengkalis yang sebelumnya Sekolah Tinggi Ilmu Tarbiyah (STIT) Bengkalis. Berdiri pada tanggal 17 Juli 1988 di kelola oleh Yayasan Pendidikan Islam Al-Kautsar (YPIA) dan berada di bawah naungan Kopertais VI Sumbar, Riau dan Kerinci, selama lebih kurang sembilan tahun di bina oleh IAIN Imam Bonjol Padang (sekarang UIN Imam Bonjol Padang). """
</item>
        <item>
""" Sekolah Tinggi Agama Islam Negeri Bengkalis (STAIN Bengkalis) merupakan peralihan dari Sekolah Tinggi Agama Islam (STAI) Al-Kautsar Bengkalis yang sebelumnya Sekolah Tinggi Ilmu Tarbiyah (STIT) Bengkalis. Berdiri pada tanggal 17 Juli 1988 di kelola oleh Yayasan Pendidikan Islam Al-Kautsar (YPIA) dan berada di bawah naungan Kopertais VI Sumbar, Riau dan Kerinci, selama lebih kurang sembilan tahun di bina oleh IAIN Imam Bonjol Padang (sekarang UIN Imam Bonjol Padang). """
</item>
    </string-array>
</resources>